Desktop求救

小弟屋企有部desktop
因為屋企問題唔可以駁LAN線
於是我買左隻wireless adapter唸住連wifi上網
舊野我已經安裝好左 亦都連到個wifi
但係就上唔到網 用chrome上網會話系統偵測到網絡變更
電話平板都正常用到
究竟要點做先可以係desktop用到wifi上網

利申 唔熟電腦

正常應該上到嫁啦，重裝得唔得

試左唔work

型號又無, 圖又無

型號係依款
一上網就彈依個畫面

試下唔好連ac wifi 個ssid
連番2.4g

2.4g 個個都有試 都係上唔到
係咪router setting有問題？

push

冇wifi卡就要買外置wifi usb

我裝左張wireless adapter 應該係wifi卡？
我部desktop連到wifi問題係完全上唔到網
Notebook pad個啲無問題

push
診斷到DNS沒有回應點解決

去adapter status 睇睇派唔派到ip

人手set DNS 做router IP, 又或者用google DNS 8.8.8.8

正常都好似唔洗set